求救:返工有個廢老藍屍

廢老個仔係popo
日日都聽佢話佢個仔有幾撚咁勁
話我地d後生搞亂香港
除咗我辭職之外
點先唔洗再聽條死廢佬9 up?

搵機會跣佢 等佢比老細炒

條廢老好A嫁 跣唔撚到

佢高位定你高先?

佢係年資高嘅老屎忽
我地post 唔同，冇話邊個高d

無得鬥, 佢又識A, 但你寸返佢, 佢都吹你唔漲
投訴佢經常將政治帶入office, 歧視後生同事囉

佢一講就播國歌